條仔話比唔到幸福我叫我早啲同佢分手

事緣佢話自己冇學歷將來應該只揾到萬幾兩萬蚊一個月，佢話應該比唔到幸福我叫我早啲同佢分手 。我應該點？
Ps我哋好愛大家，已肯定佢一定冇外遇個啲其他野

分手啦

難得彼此之間有愛，唔好放棄。

走咗一個，下個唔知幾時。

錢作怪姐

係真的

你養佢

你同佢學歷差好遠？
有自知之明
唔想害你

Dse冇2 同 Dse 28分

人生又唔係得dse
你係鍾意人就同佢講將來既野無人知
到時先算咁

睇你想要咩 覺得自己仲細嘅咪拍住先

佢就嚟出社會 所以先諗尼個問題

你會點揀

仲鍾意嘅點解要諗咁耐

咩意思

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

分手。做我sp

佢咁講都係為你好同自卑心
希望你鼓勵到佢

你話你哋仲好愛大家 咁點解要分手
你又會唔會介意佢搵得少過你先

我可以點樣鼓勵佢？我怕講錯野

唔介意

我同女朋友一樣
其實都好辛苦好大壓力

可以講多少少？

唔知你地點相處
不過而家都未分手仲有機會講
唔好一開始就講這個話題
大家出去食飯如常傾下計
之後輕描淡寫咁話你會在佢身邊支持佢

男人乜都冇既時候
唯一可以捍衛既就係自尊
試問邊個男人接受到自己渣過個女人
人地睇食軟飯好爽
但男人係想靠自己
佢唔想你到其時嫌佢窮 嫌佢渣 嫌佢廢
所以而家同你講
唔想曬大家時間

梗係根據兩登定律：分手